Chat en tiempo real.
==================================

Pequeña aplicación que permite a una persona enviar y recibir mensajes instantaneos con clientes.

Desarrollador
-------------------------------------------
Franco Ferrari

Versión 0.001-dev

Requerimientos de la aplicación
-------------------------------------------
  * [NodeJS][1] versión v0.10.36
  * Lorem ipsum

Confguración del proyecto
-------------------------------------------
  * Configurar la base de datos en archivo 
  * Lorem ipsum

Instalación y puesta en marcha de la aplicación
-------------------------------------------
  * Lorem ipsum sit dolor amet.


Disfrutar :)

[1]: http://nodejs.org/

